今次武漢肺炎真係照妖鏡

南韓死都繼續開教會，歐盟死都唔肯封邊境

乜鳩政府都係得淡笑

台灣反而做得好好

日本